【姿色改變命運】因疫情丟百萬年薪工作 美女教師改賣性感辣照月入90萬

（圖擷自IG@rileysummers.tv）

2020/12/12 16:17

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情害得全球許多人失業，美國一名23歲女老師萊莉（Riley Summers）也是苦主，因為學校停課害自己被裁員，失去年薪百萬的教職工作，為了生存她改行當起網紅，在社群媒體上分享自己的性感自拍照，沒想到卻意外爆紅，現在每週收入都高達英鎊6000元（約新台幣22.3萬元）。

綜合外媒報導，因為武漢肺炎疫情緣故，萊莉原本任教的學校停課，害她丟了年薪英鎊2萬7000元（約新台幣100萬元）的教職工作，但生活總得繼續，生計總得維持，原本生性害羞的萊莉，便開始在Insatgram上當起模特兒。

身材姣好、長相甜美的萊莉馬上就在在Instagram上深受網友喜愛，她更是在成人收費影音平台開設頻道，靠著上傳自己的性感照片及影片，不但有超過120萬名粉絲追蹤，每週收入更高達英鎊6000元，遠勝以前教職的收入。

萊莉說，雖然她丟了工作，「但上帝幫我開了另一扇窗」，她說自己原本對社群媒體非常陌生，但做了之後便深深愛上了它，並讓她因分享自己的性感照而得到喜悅與自信，「每次只要分享一張淘氣的照片，我的腎上腺素都會激增」。

萊莉也說，和粉絲互動時，會覺得自己好像與眾不同，「儘管我和他們的生活可能都很普通，不過他們喜歡我是因為我的外表，我覺得這樣很好」。此外，萊莉也表示，目前有交往對象，不過每天都在被「潛在求婚者」的讚美淹沒，讓她覺得很高興。

呢個故事，真係好勵志喔！

我都想有閪

有眼？

黃子華：呢件事非常勵志，證明一個人就算識好少嘢，都搵到食

正皮左

Ok wo

女人除左隻西可以當八達通DO
原來對波都可庂

不嬲賣相係好搵唔係點解咁多電子雞

而家被人炒
好過之後同男學生扑嘢坐監呀

we need more!!!!!!

好似好八字咁

鬼婆通病

第一張好撚正喎

當生活帶來您時檸檬做檸檬水